一招解決白衫/福建幫

等佢地集合先
再洗少少錢，好似幣少係深水埗咁⋯⋯

精彩又治癒嘅畫面必定出現！

你比啊？
仲有點解要益班仆街

佢識分真假？